暴力議會理應被市民推倒

今次行動正確而且無暴力

有無文宣寫出黎

完全反映唔到民意既議會，理應被市民推倒

香港人應該要支持

可惜依家我諗只係少數香港人理解

【失敗主義撚過主】我地無失敗，只係未成功

今次做到一百分，無暴力無傷人衝擊暴力議政既議會

可惜暫時只係少數香港人理解

明既人就明，如果今晚之後會有人走左去投建制，咁呢班人都好撚垃圾下

經過送中條例，呢個道理應該好易理解

衝擊呢個暴力立法會有理有據天經地義

只差一份文宣

支持

今次衝擊天經地義，係正義之舉

只差一份文宣

急需一份文宣

急需文宣

推

Push

暴力議政既議會理應被市民推倒 今次用非暴力無傷人既方式衝擊呢個無反映民意既暴力議會

何罪之有?!

如果呢個議會係正義，正常反映民意，就唔洗二百萬人出黎上街反送中條例啦 咁依家用非暴力無傷人既方式去衝擊呢個不公義既暴力議政議會

何罪之有？！

香港人不停話要普選，無同今日既非暴力衝擊行有違背，因為建立一個有公義既議會同推倒一個不公義既議會彼此係無衝突

我真係好想所有香港人明白

一個已廢嘅立法會無需要再留

希望有份文宣

呢個議會不公義，先會搞到有二百萬人上街阻止惡法通過

呢個世界其他地方係無一個合法途徑令不公義既議會變得公義，但香港有，即政改

但令呢個議會變得更公義既合法途徑即政改已被中共堵塞

唔想被暴力議會魚肉既途徑只有跟其他國家一樣用法律以外既方法

呢次不傷人非暴力衝擊不公義議會

何罪之有？！

需要文宣